[問題] 應該要告白了嗎？

實在沒什麼勇氣
可以去跟暗戀的人告白

如果有人可以猜出
這是什麼動物

我馬上今天去告白
請大家給我勇氣

李登輝

慘慘豬

阿輝伯唔好有事

呢隻係一隻草泥馬

長頸鹿啊！！！去馬啦

豹？定獅子？

答案係!! 陳國邦 (李斯)
因為去沙灘唔昅女啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦
輕鬆 謝謝大家

麒麟

請去馬

明顯係柴犬
一睇啲毛色就知

仆街！尼斯湖水怪上咗水！

明明就係李光洙

係Chapo Chow

係比卡超

無錯